邊鳩個又跳落東鐵條路軌啊

上水有人跳？

卡撚左係粉嶺

要死死遠d

卡撚左係太和
岩岩打左番公司

死都要害人

正仆街累人累物

呢啲人仲仆街落跳樓嗰啲
一定落地獄

我真係屌佢老母呀 條友死左未？

成班奴性重到